[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 71

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

Ok

係度

以後過咗990唔打長文

仲想幫開

知道

如果我1001左幫我開

下次全部留返畀你開

去搵你個ff男友啦

邊個ff男友

Cda？

cda?

咁啱嘅

黐線做乜一齊學佢講嘢

因為佢好好笑

佢有新女朋友

飛左佢啦

我老豆係其中一個例子

你兩個心有靈犀

通常瘦嘅就t-shirt但係大一個碼
因為佢通常鬆鬆哋好飄逸

十分鐘前，見完前度。
佢拎咗之前借咗我嘅嘢嚟我屋企樓下還。
其實已經三個月，我仲唔識點處理對佢嘅感覺。
大家傾咗一陣各自發夢嘅嘢同update下近況。
dead air時互望我竟然好似初初相識時會怕醜而尷尬笑。我覺得自己好廢
臨尾佢話下次再約啦，我都知只不過係講下。
廢J而家嘅心情係：可以見下傾下計都好啊

定係你想傾快啲計

衣櫃到而家為止都未買過一件polo覺得著左好似就年紀大左咁

我老豆還好又Fred Perry 又fila
不過佢唔知點解點都要買番兩件polo

想見佢既話,你平復左之後，試下約佢囉

都唔靚

平時鍾要加件shirt當外套

你啲口水滴到我啦

痴線如果只得一星期p

慶幸你哋分咗手之後仲會繼續有來往非常禮貌地歸還物品以及傾談近況，亦都因為最近香港嘅情況交流發夢意見，好過有啲或者大部分分咗手之後就尷尬地從不見面嗰啲

我諗起一首歌
這朵心花脈輪運算麥田鳴願接通萬世戀緣盡也 圓

我就係知道你唔肥
所以你會少咗好多脂肪轉為肌肉 減輕成本
所以你而家做gym會辛苦啲

次次對住佢怕羞都想一巴車死自己

我都想買返件Fred perry，但見差唔多五百蚊，又唔捨得買比自己

之前有八五折吖好似經過幫你留意吓

如果佢係名牌polo嘅話唔緊要嘅例如係標碼

大隻左著polo就冇咁好睇

恕我直言：其實睇樣

睇錯以為加件t-shirt喺polo外面當外套
Polo著得好睇梗係外面加牛仔褸

覺得大隻既著polo唔好睇

都唔係嘅

快啲抹返乾淨

我嘅諗法係一般我唔會直接問廢時揭人瘡疤
但係要知道原因先可以解決問題究竟點樣問到唔好畀人感覺好似係好八卦嘅八婆呢？
呢樣嘢真係好深奥啦

我都係咁以為
Polo唔著褸好睇啲喎好似

最憎自己尷尬笑完佢仲望住我，然後我會再尷尬d，好緊張之下會問：做咩呀？
我覺得自己好7

抹完又滴㗎佢

反正四千蚊又派左，出左半個月糧都冇乜點用買件都唔算好過分咁

其實我求其有時入一間地舖搵一件50蚊t-shirt都已經可以好靚
不過主要係見t shirt靚而唔係我個樣

我會直接問介唔介意講吓發生咩事

#碧咸

秋巴你睇吓佢啲口水

你想唔想即刻忘記佢？

點解絲打唔覆我機

UNIQLO有時99

我發現原來我打錯字，我係想講平時出街係t-shirt加件襯衫係出面

咁咪一年365日都唔著褸囉

Hi

屌一樣

因為你太靜?

買嘢一啲都唔過份

唔好自爆你一個月有幾多

快啲上網搵參考圖畀我哋過目下先

幫唔幫到我係D GP度問到,THX

好等我學習下

約左出黎 好驚比佢放飛機

一言難盡。
佢話心入面一直有個人擺唔低同我一齊時以為可以move on點知都係會掛住果個人，驚同我再行落去會hurt我再深d所以就分開咗。我地一齊咗三個月...

不了

我覆你

原來1001咗

我都覺單穿polo最好

可能係因為佢要訓教?

學生哥炸月入唔多

約左出黎先訓

冇人有答案
唔知佢哋係冇答案定係對我已讀不回

自己本身好少買野，之前草底啲錢都係同女朋友去旅行同買野比佢

如果佢放你飛機你就打佢飛機

覆卓巴

你幫我

好啦咁,THX

睇下

團の子
君は日本人ですか？

因為你喺台灣要問english

校服

冇呀因為而家好多起底所以叫你小心啲啫

公然曬欣愛？

巴打真好生日過咗幾個月我個ex都冇俾生日禮物我
正日慶祝嗰日仲話未寄到香港叫我等等到分手都冇

有女朋友

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

唔通著兩件polo咩
瘋狂反領

已經係之前既事啦，而家都唔知仲有冇機會復合返

等佢答咗我再放link上嚟

我叫你幫我打佢飛機

いいえ

OKOK

屌笑到仆街

多謝你呀！
我對上一次見佢係某日發夢，日落時分，離遠見佢喺草地行過。我呆咗陣，好糾結要唔要跑過去拍佢膊頭。1516之際佢已經行開。於是我決定msg佢同佢講我發夢見到你呀。果次係分手之後第一次我主動msg佢
每次諗起當日果個場景都覺得好想喊，估唔到第一次偶遇係發夢果陣，所有事都好sad

你咁樣講一講都淆淆地

推

唔知用乜藉口約佢

屌好彩無早出門口

你捷運邊個站

呢個名好似日本團子好好味

點解呀？

同埋肥仔有脂肪冬天著一件polo都得

入個post推啊謝謝你

冇啲咁嘅事

佢生日個陣都準備左唔少本身都諗好黎緊同佢去一轉台灣，準備好點同佢慶祝，可惜啦

係啊！團子超好味
不過要食甜嘅！

總之萬事要小心就得啦

攬下先！原來有人同我一樣

一件短做底，加多件長polo當外套

好耐冇見有間嘢幾好食一齊出嚟食下囉
輕鬆自然而且態度要表現得求其一啲費事畀人以為你仲執著或者著緊對方

哈

我本身都諗好哂佢生日點搞
不過都好嘅可以慳錢買嘢俾自己

台幣？

睇下會唔會有共同同學既聚會？

唔係淨係得甜㗎咩
之前日本超市清貨減價嗰陣買咗返去試都唔錯

有畫面

咁都唔算好貴

最衰係自己又特別話追潮流，鞋同衫個啲之前都買得多，都冇乜野想買比自己

想約咪約 最簡單約睇戲食飯！
最緊要表現到大方 唔好比對方洞察到

但係嘢食 冇嘢嫌多

仲有醬油
我剩係食黑糖蜜

驚佢仲等緊另一個人
我其實都係一個幾主動嘅人，但每次好掛住佢時都會諗佢可能仲未放得低果個人，所以連約佢嘅藉口都冇再諗落去。

我同佢應該係冇共同朋友

咁佢等緊另一個人同你約人有咩衝突？

冇特別話追潮流

因為你就係潮流達人你就係潮流嘅指標所以唔使追

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

點解咁多p牌

隔咗幾耐？可能佢自己都未處理到件事。
如果係咁，就當俾大家一個冷靜嘅時間。如果之後你真係忍唔到好好好想見佢，咁就主動d啦。雖然可能會食檸檬但有一線希望都要試㗎！！加油呀！

照今晚自己嘅表現，我覺得自己未做到收放自如

三千蚊港幣，巴打去買咩牌子除開成千五蚊件

啱啱整緊嘢追唔切post

可能係我怕佢拒絕我
喺佢面前成個人好似鴕鳥

你諗清楚自己喺想做朋友定復合
因為兩個關係差好遠～

想訓都訓唔著

岩呀，自己想復合，對方話想暫時做返朋友，但係而家唔爹唔吊咁

下次試吓先

呢個exactly就係分手時佢同我講嘅嘢
「暫時」做朋友，講到好似暫緩咁...
我好明白呢一刻自己仲好鍾意佢，不過唔敢諗複合住

之前同ex去大坂個outlet見到polo，但係覺得啲衫同自己諗既差好多，行左一圈就走左

我淨係整過一次甜品
對自己冇咩信心 驚食死你

東京同輕井澤啲outlet

你肯整比佢既話，我相信佢點都會食哂

y

好

打心理戰到唔可以隨心，唔累咩

輕井澤啲coach好似好抵買如果冇記錯
我都唔記得自己買咗咩啦

我覺得佢好似有啲癡咗線

秋葉原係毒男先會去

你成功係連登交到個單戀男友

我試過暗戀人去玩塔羅

你識唔識玩？

其實我覺得佢都唔算好貴，只係香港見到啲外國代購，佢地做super sale，有啲below 1000，係日本見個啲就1200-1500

我有冇咁勁吖搞到你癡咗線

不過復合都要諗清楚只係唔想適應新嘅生活模式
定真係仲存在愛 對方話想做朋友 咁咪冷卻一排先囉
真係有感覺嘅 自然會愛火重燃

我俾錢抽張卡條友再同我講番點解姐嘛

聽完呢啲反而令自己更加頹

雖然我唔覺得你係

我又要食 隊尾喺邊

你買啦秋巴講到明邊度好食㗎啦

On9先會信根本你只係想要人認同你
咁洗乜去占卜

我啲fd都成日話我癲癲地

係吖
個答案唔啱聽又覺得人地唔準

笑咩喎

啱聽又會對件事好大期望
然後日日亂諗

你同社會巴好似仲天造地設

親手整係獨一無二

係吖on9㗎

出街享受單身生活

算罷啦曬錢曬時間
想move on最有用嘅方法 刪哂所有野 斷聯

所以散左我冇刻意去做呢啲野

如果准我重新學過，可會白頭

我諗唔明
點解短時間內 無特別事發生

A明明同B本身好close 數一數二嗰種 明明好著緊B
點解可以霎時間當B係陌生人 係自己世界抹咗 甚至唔想再理B

我理解唔到呢種心態

完全唔明，咁即係點...我自問未有能力move on住

雖然而家自己一個個陣都會自然諗起ex

有冇朋友可以陪吓你吖
真係冇嘅話仲有呢度吖

其實從來喺兩個人關係入面我都冇諗過打心理戰，一路都係直來直去。所以對方應該好容易估到我心入面諗乜

唔得，就放棄del呢個動作啦我都唔得，甚至佢搵我，我理性知道唔應該同佢再聯絡，但對感情我又做唔到理性，都係死死氣同佢聯絡

我一諗起就搵嘢做
不過都冇咩嘢了

大概是～好難入睡吧

千帆過盡，要等好耐

我都係唔捨得del 灑脫唔起

我del咗成個月啦
好似一散咗就del

剛分開的一個月我都係咁，每晚放工後好似喪屍咁喺間房入面喊，淨係喊，冇任何動力做其他嘢

唔捨得都要咖啦...我都唔捨得
但係你唔做 就好難放低

我覺得自己好似係異類咁幾日已經完全冇嘢

咁上嚟啦 我啱啱散嗰陣都係呢度啲人陪我

唯有等，等自己move on又好，等佢返嚟都好，都係等。但可以一邊等一邊做住d有意義嘅嘢先，我而家係咁安慰自己

我都有一段 幾日就無事
身邊啲人都喺咁問有無事
喺咪真

個個情況唔同呱咁咪好囉你開心啲

我啲fd完全冇懷疑過我因為佢地話我開心過以前

你都帶我脫離我個苦海啦多謝咩喎

佢地擔心我收收埋埋 諗錯格離

可能係因為我同個ex一齊嗰陣成日都好唔開心我解脫啦終於

Polo shirts 撚討論區

從零度再起升向未來更溫暖

可能佢只係想要一啲心靈慰藉有人認同同埋刷存在感

攬啦

我都係咁諗，感情係雙向，如果我盡咗力但對方依然係原地踏步咁都冇辦法。做住其他嘢先啦，唔好乾等。

你兩個花式欣愛

而家動力都係建基於ex自己就只係想賺多啲錢

其實關佢咩事

如果真係想聽下意見，當佢出嚟嘅結果唔滿意或者唔合你心意嗰陣你就唔好話佢唔準

都話睇樣㗎啦

會計牌，咁你應該可以搵好多錢下

我都試過咁
好想透過任何方式知道佢近況，但又怕知道自己又傷心。但都係stalk佢。後來我覺得如果長期被一個人牽動自己嘅情緒會好辛苦，你個世界明明可以好大，但卻自己框住自己。之後我同自己講，嗱，唔可以日日stalk，一個禮拜最多三次，要忍到真係好掛住好掛住先去睇佢d po。之後有段時間我覺得我好似已經move on，點知竟然喺發夢時撞到佢，即刻fail
但而家諗返，已經好過啱開始好多好多。

你就著乜都影

你就著乜都型

人生無咩目標漫無目的等9月開學真係好悶
有無人明每日起身除左再訓返已經無嘢做嗰種感覺有幾差

咁夜先食

係呀但係你m到嗰陣又唔可以做劇烈運動要留喺屋企休息，靜靜地嗰陣又會亂諗嘢

矮仔著乜都死

發夢一直都有呀，但最多咪又係一星期出一日
近排香港發生咁多事啲fd都無咩心情出嚟啦不過都慶幸我嘅fd都係關心香港政事嘅人

好呀

以前高中都話可以温下書
上到大學真係無嘢做
份死人part time又係咁cut人更

返學嗰陣身邊好似有好多fd
但一到放假就淨返自己一個
電話靜唔靜音係一樣嘅
冇人會主動搵我
我又唔會主動搵人（驚人嫌我煩
其他人成日覺得有好多人追我
但事實上一個都冇
我嘅生活入面就淨係得讀書同連登
人與人之間嘅關係完全同我冇關
雖然我覺得咁樣都幾好
唔使煩咁多野
但我覺得一grad就冇人會再記得我
然後我就會繼續孤獨

你自己都要試下積極d，move on係好難，但始終人都係要向前行。我覺得忘記唔到佢冇所謂，即係鍾意佢都冇所謂。但要記得鍾意一個人應該係件開心事，所以自己都試住開心返。如果鍾意一個人令你覺得傷心，咁就冇計

有咩書可以温連會教啲咩都唔知

利申non ju垃圾仔嚟緊上year 1

聽日去唔去？

sor lor 我hsu

同fd子打咗一日機

Cda frd？

no la

起碼有女朋友先

This

唔係嗰隻機

hand ching見到小妹好驚

即係你個friend

因為你霸氣

因為我求佢用煙噴我

駁唔倒？

佢好似唔會對住人吸煙

想笑下你啫

睇笑波子，大j

追甫士先，你地10/10 cyberbully me ga la

cda

你會俾人bully到咩

不了
睇明仔好過睇表弟

放hand ching飛機報應

咁就要搵油油

你明你就唔會有j

你放飛機遲啲都有報應

肚餓啦又

去邊

林＃都未有應該無事嘅

咁多位大佬
我係p牌仔 我想問下android機點po相上連登

［警世］聽日咪撚再搞港鐵不合作運動

有個萬字夾

會

我唔係個頭喎

係喎
thank you

終於食飽飽

你咁講即係你認咗放靜靜飛機

算數啦好多p牌唔理佢哋

好頹好頹好撚頹

既然都嚟到就分享下我啲嘢
我係一個元朗雞地中學嘅中學生,亦都係一個圍村原居民,見到元朗星期日發生呢啲事,其實真係好心痛,以前會同班friend講下笑,我平時喺屋企玩牛屎同騎牛返學, 而家呢啲嘢真係完全講唔出口,一提呢啲好眼濕
星期日嗰班白衫,有幾個我都認得出係我條村啲人,真係好無奈,雖然屋企人唔係太支持我去遊行,但都放手畀佢我去,但727真係完全唔畀我去,驚如果我去畀我條村啲人認到, 可能會好麻煩

你行路行得正常唔代表個地下唔污糟

呢啲我都明白 所以我都係打算唔去727 避下風頭好啲

好勁

屌
笑撚咗我啱啱仲諗咗陣關咩事

笑返咪好囉

唔係好明

啱先分咗手，求安慰

唔介意嘅 可唔可以講下因為咩事而分咗手？

我都唔知點安慰你，你係咪要盡快忘記佢，move on放得下一位？

我嘅意思係唔去遊行啫
你哋今次去到南邊圍嗰邊 即係元朗東北嗰邊 我住喺大棠嗰邊 應該唔會搞到我條村

我會小心 雖然我仲未收到風鄉事會嗰啲會搞事 但希望你哋都自己小心

Ok. U win

如果想喊嘅就盡情咁喊出嚟啦
會舒服啲 聽日開始搵多啲野做
分散下注意力 搵下朋友出去玩

佢好幼稚

男朋友會夜晚上我屋企玩，有時搞到我屋企好亂，因為佢會叫外賣個啲。咁我老豆就6,7點會反屋企嘅，佢好唔鐘意間屋亂。所以有時同男朋友打完機，我攰就去訓3,4個鐘，校個鬧鐘，6點幾起身執屋，一星期有4,5日係咁。。。
咁又唔夠訓，又驚比呀爸屌我嘅情況下，我好大壓力,所以就叫佢幫我執下屋，點知叫親佢做都做一半唔做一半，例如洗碗洗一半。

咁大家有份整亂係咪應該要負反少少責
跟住我發佢脾氣，佢就大爆發話我間屋本來就亂，又話咩佢只係整亂一樣嘢，又話我扮受害者

本身我就有嬲佢就冷暴力佢嘅習慣，跟住佢今次大爆發，就分咗手。。。

但係佢post埋ig話我點點點。。。

咁呢啲嘢就唔好公開講咁冇品

我付岀咗好多
佢係DSE RETAKER，係今年我幫咗佢好多，佢通識本身得1,我打咗份7000字嘅note比佢。
佢話要locus by topic嘅pastpaper我上網揾唔到，我就由2012maths pastpaper睇到2018逐題cap岀嚟

啱先同佢ig傾，我話我都有付出，可唔可以唔好咁難睇，佢答我所以？

真係好難受。。。
我成日比驚喜佢
佢鐘意食黑松露
我就買黑松露醬同黑松露油仲有衫比佢
而佢連我份生日禮物，情人節禮物，我追咗2個月先有得收

點解我付岀咁多，個結果都係咁

因為佢根本睇唔到你付出就幾多

好難。。。

愛過一場點解可以最後咁渣咁爛口

以個先係傷心位。。。
個心好痛。。。
我上堂個陣都係到打個份note
打咗我好多日。。。

好傷心，真係好傷心。。。

唔知點覆所以無讀無回佢

賤人

點解要咁做

唔係好明可唔可以打多次，唔該

佢最尾夠入u?

多謝，我驚我習慣唔到無咗佢，行到去邊都會諗起佢。。。

有抑鬱，之前睇好多書慢慢學習調節自己，叫好左好多
但由6月開始又黎料多撚謝林奠

連登有愛。。。
我地仲要係long D
反到嚟香港先散

唔夠，不過入到hkcc

一共升咗6分

本身1

佢今年3

林鄭都未抑鬱幾時到你

勁

你uk?

on9 又唔係我講

要開心啲呀香港仲需要你

ls == rolling dice

笑唔岀
我啲付岀全部都係有血有淚
一有時間就係到打
因為我廢唔識速成個啲輸入法
我係手機打的
得我先知幾辛苦。。。

所以成日諗不如焦土算business死先

對

應該無。。。。佢開頭連主題句係咩都唔知。。。

佢有上連登
你見到嘅就unblock我啦

有cda nottingham

點解可以反到嚟先散。。。我唔明

小妹fd子18分入唔到hkcc...

咁無責任心嘅 唔執仲要咁樣講野
真係好唔成熟...
最憎人冷暴力 咩都唔講就一下唔理你
呢啲人就算啦 唔要都罷
都無係你嘅角度到諗過
你而家同佢分咗手係一件好事 起碼唔會再有咁多壓力

你都係？

1. 自卑
2.
3. new life

我垃圾u

我2018dse ,中六畢業先拍第一次拖，今個月31號一週年

佢13分

y 唔喺hk讀？

洗唔洗咁呀 好無謂

都啱嘅，不過有另一種壓力同唔開心

cda去咗邊-.-?

13 -> 19?

教我牛女

唔好咁講，努力啲讀拿1st hon，再去好嘅學校讀master。

who!?

me A0

考20分jupas放得唔好，第一輪無學校收，Nottingham physiotherapy又收咗我，覺得好似有前途啲就去咗。。。

我都想講。。。

我日日都執，係英國係咁，反到香港又要執，其實好辛苦。。。

大家好

who

係咪傾咩都得
今日好唔開心

邊句
我地仲買好咗迪士尼嘅票
但係未去

佢仲話我係想佢一個人執晒。。。。
根本由頭到尾都係我執

靜靜cda？

我嘅付出，得到嘅就係佢一句所以？。。
Do you know that feel?

排隊遊戲不了

係咪呀

hand ching 打撚死佢

香港近排咁，真係好難開心，就算食左好味既嘢，就算見朋友，都唔會特別開心。仲記得以前讀小學中學，香港係一個好香港既地方，聽落係好on9但係的確得咁先形容到。

冇支國啲19廠空氣好好多
喺街淨係得香港人同鬼
以前係會叫佢地警察叔叔 而家打字出嚟都好撚嬲
喺中環淨係行路都會係一種享受
而家中環碼頭全撚部支國大媽嘈撚到屌你老母點撚解冇人做嘢
以前地鐵個個都好有規矩 而家屌你搭親快都有人拖喼撞鳩你
之後大大聲嗌到好似dem beat 咁
名店見到香港人好似唔撚歡迎你咁 明明核心價值係當藝術品
俾啲大陸佬大陸婆鳩買嚟襯到柒下柒下
小學放學行出嚟啲細路講普通話
TVB 由最多人睇變最撚柒電視台
港珠澳通過
菜園村村民慘劇
鳩鐵通過
國教
劉進圖事件
艾未未
白皮書
單程證
故宮博物館
有乜係會令香港更加好
有乜係實際上香港人需要既嘢

香港人最需要既雙普選從來都冇

唔需要既嘢就用香港人朝九晚八既人工俾錢完成
用埋支國承辦商偷工減料

各位手足
要數我數幾年都數唔曬
兄弟爬山

大家記得
唔識理其他人

佢有一次吵交，講咗句就算我唔愛佢，佢都會愛我。。。佢開頭為咗我可以走LOL走籃球

辛苦就睇少啲時事台

我會嘗試

佢淨係會覺得你嘅付出係理所當然

所以我以家咪淪落到咁。。

你寫dllm落卷？

佢比咗好多承諾我。。。
我地一齊咗一年佢淨係送過我反屋企一次
岀街仲要我等佢
有一次凌3點佢係我屋企走，佢就要我送佢

你空咗份卷？

唔明

我去拿條梯比你落得唔得

由13分升到19？

呢幾日啲撕裂好嚴重
今日有朋友講元朗恐襲點解司機唔開車
佢話就算開住門開車
都好過乜都唔做停係度
開住門駛離月台
我話白衫唔會因為架車開車而停手
更加唔會唔追上黎
我地拗左兩個鐘
最後我俾左呢張相佢睇
我話離開月台架車就停係呢度
係咪係度開住門打安全過係月台打

佢之前啲說話難聽到係話我唔正常
最後佢睇完張圖答左一句：我錯
我好唔清楚佢真心明白定係發悔氣
但之後我就成晚都好唔開心

No best5. 7分上13

條柒頭

屌，對呀。。。以家諗反，做到嘅好少，講嘅就好多。。。

7噉成張cert加埋有無20

佢今年best 5 有13分 入咗hkcc

任性性

佢phy第一年U，今年3

無

根本由頭到尾唔應該開門

就係濟仔，佢仲覺得自己口才好好(佢中文說話唔知點解5*)成日用啲好奇怪嘅搏我。例如佢想我睇佢打籃球，因為我惹蚊唔想去，佢就話咩不知幾多女朋友想睇男朋友打。但係我去咁多次，得一次有女。。。

我對愛情暫時已經無乜期望，點解自己咁睇唔開要拍拖

有心了，連登有愛

小妹日日喺屋企最憎運動同出街，無呢個問題

我同你差唔多，可以唔岀街都唔想為咗食會岀下街

得7分俾小妹都88佢la同班偽進仔同級

愛佢就幾分都愛

佢都反送中的，佢陪我上過幾次街

打到最尾瞓著左 唉聽日仲要返九

依家仲愛？小妹A0唔明呢啲嘢。

sleep

小心講嘢

有回憶，而且佢都有做過啲嘢係感動嘅，小妹妹同你講，要睇清楚一個人先好拍，失戀係好可怕的。。

點解因為煌蟲入侵’连登’？

隻豬仲係度咪得諗下如果焦土點生存仲好

我知係咩感覺
啲男仔一絕情起嚟都好狠

我可能夢遊

因為我覺得件事冇完全岩嘅做法
我嘅諗法：
唔開門，對月台嘅人黎講係見死不救
開門，係害左車上面嘅人
到後期嘅封站，一樣有人要求要元朗落車救人

而當時港鐵最錯嘅係叫人落車
以我鐵膠嘅知識呢個指示根本係控制中心發出
我朋友就係咁罵個司機
所以引發左罵戰

焦士又係咩

對呀，愛你就咩都得，一分手惡到咩咁

你 == condom

點解要咁我都有付出咖可唔可以當可憐我

焦士係condom

點學，睇人睇唔到心

我第一次覺得連登咁有愛。。。我好好多，同你地傾計可以分散注意力唔洗諗住佢

咁可以點洗濕咗個頭

我愛連登

多謝你寶貴嘅意見

我點解molala畀人鬧

識過新lor

追完post molala話我會畀人帽

如果有一個情緖化既男朋友
好似我因為翻工無on wts半日
佢會痴左線咁瘋狂炸我機 wts我
我覺得好攰 想分手可以點做
我又怕佢做傻事 平時佢發脾氣會亂踢野

唔好怪我黑心以佢咁嘅性格我有預感窮J遲啲搵到女朋友都係綠帽

雖然好開心可以甩A0.....

唔好意思比條梯你落返嚟

屌我唔覆 話做野重要過佢
成個小朋友咁
我好攰

我做錯乜

認真

我都想知.....

難搞

唔好問我，我一個人坐咗係到無嘢做

做錯乜

吓！？

對，我都驚，我住村屋

。。。

我同佢屋企只係8分鐘

辛苦女朋友

咪又係散

頹到爆，聽完你講

both rich

???

衰咸濕????

佢taiwan number one university

答我未

佢嚟真？

咩冇聲氣

噉你睇緊乜

Y me molala 畀人屌

Y?

所以？

唉

瞓先啦各位晚安

HI guys

睇嚟佢地都訓哂

我未呀仲執緊行李

執行李去邊啊？

你有咩唔開心就係到講啦
唔好收收埋埋 咁樣仲辛苦

訓唔到

未瞓嘅呢到

天光啦做乜唔訓

仲有呢度

727

準備飛？

基本野啦

早啲休息為做好準備啦

晚晚都訓唔到

早~

我最近都係

攰到仆街...但係訓唔到...好撚灰

我精神上都好攰，但身體意識唔比我訓

個腦一直諗緊野搞到瞓唔到？

個腦都唔識停...
成日都苦笑自嘲咁講句...
你老味俾香港人抖下啦...好撚攰呀

早

早早

放低啲野響度 可能199

咩病?

...

樓上裝修屌

樓上絲打

我最終鼓氣勇氣
同佢講咗聲對唔住
無講其他野 廢事打擾佢咁多
講完我就del咗chat room 咁就唔知佢一陣瞓醒會唔會睇
至少 我盡咗我要嘅責任 為自己嘅柒道返歉

覺得好可惜 結局唔應該係咁 但天意...

講咗我心會舒服啲 唔會成日形住有野要做
希望係

下個更可愛

希望可以忘記哂所有野 真係move on
明明我del哂所有野 對佢印象都糢糊緊
但總係有啲事 什至乎對話間嘅內容 仲係好完整地記得

唉屌

同佢老豆老母結婚 定 同條仔結婚

Luckily we didn’t say these bullshit

Sleeping i want to sleep too

Poor想快啲收工瞓教

唔get

係吖呢幾日都係玩玩吓電話就瞓咗

嘩已經926啦

係吖心情好輕鬆
每日都係食玩瞓

本身已經唔瘦唔要變豬吖

唔開心正常㗎

你鐘意佢唔捨得吖嘛正常㗎真係攬攬
等陣落街行吓買吓嘢啦

呵番好冇

出門口先唔鑽

愈與世隔絕愈容易崩潰㗎個人
呢個世界仲有好多嘢等緊你㗎

攬攬呵番啦

出面好曬

70大洋

熱

蛋餅

睇新聞睇到好灰

啱啱鬼壓床

講咗咩

解放君...嚇小朋友